{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001450",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10054060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 호텔먹자닷컴"
    },
    "text": "2023年に竣工したホテルモクジャドットコムは35室の客室を備えており、2023年9月に全体の改修を終える予定です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートし、客室案内の前には客室禁煙、無料Wi-Fiが提供されます。 ホテルの駐車場には電気自動車の充電が可能です。 部屋ごとに追加人数を収容しており、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は入室が制限され、入室時に身分証明書を確認します。 ホテルモクジャドットコムは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 ホテル内の物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に関する注意を要請し、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。 炭を提供する場合、追加費用が発生し、訪問客はホテルモクジャドットコムに対して肯定的な評価を残しています。 宿泊施設は清潔で快適な環境と親切なサービスを提供し、新しく建てられた建物なので静かで安らかな休息を楽しめます。 様々な施設も整っており、外出しなくても様々な活動を楽しむことができ、お菓子、飲み物、ラーメンなども無料で提供されます。 ただ、周りにコンビニがなく、カラオケや工事の騒音が少しあり得るという残念さを表現した意見もあります。 活動的な旅行者におすすめの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムは何部屋の客室を備えていますか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムは35室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムはいつ改修工事を終える予定ですか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムは2023年9月に全体の改修を終える予定です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのような言語で案内がサポートされますか？",
            "answer": "ホテル内では韓国語を含む様々な言語で案内がサポートされます。"
        },
        {
            "question": "客室案内の前に提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "客室案内の前には客室禁煙、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場では何ができますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "部屋ごとに何人まで収容できますか？",
            "answer": "部屋ごとに追加人数を収容しており、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限され、入室時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルモクジャドットコムは未成年者との男女同室での宿泊を制限し、未成年者は保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の物品の損害賠償についてはどうなりますか？",
            "answer": "ホテル内の物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費を請求します。"
        },
        {
            "question": "深夜には何に気を付けるように要請されていますか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に関する注意を要請し、周辺の客室に被害を与えないようにお互いに配慮して協力しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加費用が発生する場合、何を提供しますか？",
            "answer": "炭を提供する場合、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問客はホテルモクジャドットコムに対して肯定的な評価を残しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルモクジャドットコムはどのような環境とサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で快適な環境と親切なサービスを提供し、新しく建てられた建物なので静かで安らかな休息を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設が整っていますか？",
            "answer": "様々な施設も整っており、外出しなくても様々な活動を楽しむことができ、お菓子、飲み物、ラーメンなども無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "ただ、周りにコンビニがなく、カラオケや工事の騒音が少しあり得るという残念さを表現した意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行者におすすめですか？",
            "answer": "活動的な旅行者におすすめの宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 711
    }
}